有片條女好正

唔係廣告

睇左好耐

關你撚事

條腿正到

最尾有藍色底底

Ok

想太多😌牛仔褲嚟架咋🙆🏻